多口問句 飲食台呢到有無人係好鍾意我？

我諗應該無
當我無問過

咁你就收皮啦

鍾意百里香

老闆

屌打漏字
本身係想打唔鍾意

我鍾意你

中意定延

我都係

打手番印度

間舖接咗未？

想知百里香幾時開分店

醉噯百里香

最愛百里香

百里香工時太長溝唔到女

幾時開分店

鐘意非打手

印度仔幾時做埋自己嘅打手？

中非鍾

日日都要睇印度仔開嘅post
唔係嘅話訓唔著